邊個再話小馬bb係鏗哥

屈得就屈

唔該老公仔

小馬bb係鏗哥

你條女係豬西

真係同張六常搞基

鏗哥雖然讀緊yr3 但大六常4年
人地話3年一個代溝呀
點搞呀

返去玩屎啦 Brain May

唔好理偽毒清

唔好同佢食飯啦
等佢自己入廁所食

今日偽毒清上堂又望大陸妹

唔通望你咩

打情罵俏